一隻防暴已經夠趕羊 真心退步

全部無GEAR既
真係普通市民黎
你話去示威都有心理準備打狗
如果真係去行下街 有狗拎住支長槍衝過黎
無心理準備下真係會驚到走

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

其實冇BLACKBLOC既話寧願唔好打
尤其喺商場入面咁多CCTV

7月果陣咪又係全部街坊
記唔記得果隻便衣狗俾手足一腳申落去？

然後拉哂

無殺狗既心理準備咪撚去咁前啦

似驚打狗之後比人秋後拉

Pull

防暴個Patten係發動奔跑技能 可以即刻趕走一班示威者 依招低成本但好屈機

樓上冇扔野落去

又變返6月9日既手無寸鐵

如果係手無寸鐵, 出嚟又係得個逃跑

有乜意思？

點解個防暴會自己一個入左去??

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

商場落閘

係商場入面都已經係前線

現場冇 black bloc ，同埋好難預計佢有冇backup，體諒佢哋走佬嘅決定。但都係唔滿意咁嘅表現

No black bloc打完=預約被捕

如果200萬人都肯出手根本無可能拉得哂 根本唔洗咩black bloc
如果全香港都係"暴徒"就無人係暴徒